垃圾疤狗快d去信要求取消皇馬隻盃

咁都叫黑哨，你地疤狗就係黑哨

波台幾時多咗咁多疤狗呀, 不嬲鍠迷多好多架喎

ching我皇代言人

屌你老母割蓆先

學到野
下次等我咁樣回應軌手足

打擊疤狗人人有責

盃已落 理撚得撚

Send左 作為皇迷 呢啲黑哨行為唔忍得 要肅清

鍠狗贏得乾淨利落 光明正大圍鳩球證

唔認疤狗都係疤狗

Yes

Haha Madrid